一人一句鍾意嘅英文歌詞

我先: I was just thinking about you and it made me think of colors of the space.

其實我係黎求大家分享下架

I just loved you where did I go wrong
But I'm not so into you when I'm strong
Am I clear
I don't care why
And what you did

I've waited a hundred years. But I'd wait a million more for you- Turning page

I can take all the madness the world has to give but I won't last a day without you

lm

有d似 A thousand years

再拋下磚先: I want you
I’ll color me blue
Anything it takes to make you stay

I gotta Stay high all the time, to keep you off my mind - Stay High(Tove Lo)

When I’m gone
When I’m gone
You’re gonna miss me when I’m gone
You’re gonna miss me by my hair
You’re gonna miss me everywhere, oh
You’re gonna miss me when I’m gone

攞埋黎做wallpaper

Staying in my play pretend
Where the fun ain’t got no end

I can spend my whole life hiding my heart away

In a foreign place the saving grace was the feeling
That it was her heart that he was stealing

you are the only one who knows~

So for once in my life let me get what I want
Lord knows, it would be the first time

Living is easy with eyes closed, misunderstanding all you see

And I don’t wanna miss a thing
一句

I need you more than anything in my life
I want you more than anything in my life
I'll miss you more than anyone in my life
I love you more than anyone in my life

Hey! Mr. Tambourine Man, play a song for me.

strawberry fields forever

smiths

aerosmith

If we go down,then we go down together
They’ll say you could do anything
They’ll say that I was clever
If we go down,then we go down together
We’ll get away with everything
Let’s show them we are better

睇嚟巴打都係聽開英國嘢
the Smiths Arctic Monkeys

I've become so numb, I can't feel you there
Become so tired, so much more aware
By becoming this all I want to do
Is be more like me and be less like you
And I know I may end up failing too
But I know you were just like me with someone disappointed in you

Linkin Park

Thought that I would be alone forever, but I won't be tonight
I'm a man without a home, but I think
"With you, I could spend my life"
And you'll be my little gypsy princess
Pack your bags and we can chase the sunset
Bust the rear view and fire up the jets
Cause it's you and me

Baby, for life!

Darling I am killed.

你個名同你句歌詞我都好喜歡

I never wanted to be your weekend lover
I only wanted to be some kind of friend
Baby, I could never steal you from another
It's such a shame our friendship had to end

oasis, elvis ,Am . Smiths, Morrisry , Rod stewart. Suede , 太多了

Calling my dad when I wanna hear some wisdom
Calling my cab alcoholic in my system

God knows I’m not dying but I breathe now.

When you tried your best but you don’t succeed

Lights will guide you home❤️

即刻諗起bruce willis同個女遺言個幕
睇親都眼濕濕

No matter what we breed
We still are made of greed

rape me , rape me , my friend

我有個朋友又係咁 我一播呢首佢就話諗起套戲

And they say that I am the sick boy
Easy to say, when you don't take the risk, boy

Now grab my hand
I'll take you away
We'll dance like Faust and Marguerite
Baby it's best for me to put an end to this life in this dream

I only want to fall asleep, so i can walk with you in my dreams

Now here we stand with their blood on our hands
We fought so hard, now can we understand
I'll break the seal of this curse if I possibly can
For freedom of every man

If your tongue still remember the taste of my lips

I gave you something you can never give back, don’t you mind?
Me - The 1975

And ignite your bones

when you feel my heat
look into my eyes
its where my demons hide
its where my demons hide

till my chest is on fire
and my head just wont die
i guess im lying 'cause i wanna
i guess im lying 'cause i dont
'caise i just feel so tired
like its move or slowly die

happy birthday to me

I came I saw I conquered

You stayed the same, 'cause cock backwards is still cock you pricks.

Well you only need the light when it's burning low
Only miss the sun when it starts to snow
Only know you love her when you let her go
Only know you've been high when you're feeling low
Only hate the road when you're missing home
Only know you love her when you let her go
And you let her go

Yesterday I saw a lion kiss a deer

Adam

For long you live and high you fly
And smiles you'll give and tears you'll cry
And all your touch and all you see
Is all your life will ever be

Fuck your god as creator

We only said goodbye with words
I died a hundred times
You go back to her and I go back to us/black

Don't get any big ideas
They are not gonna happen

I, I can remember
Standing by the wall
And the guns, shot above our heads
And we kissed, as though nothing could fall

I’m just some dumb kid, trying to kid myself

Back to where we started
Losing who we were
Everybody knows that
You'd break your neck to keep your chin up

I’ve got a hundred million reasons to walk away.
But baby I just need one good one to stay.

Cause everything coming up roses

We've known each other for so long
Your heart's been aching but you're too shy to say it
Inside we both know what's been going on
We know the game and we're gonna play it

When I was young I’d listen to the radio
Waiting for my favourite song

Heaven is the place on earth with you

'Cause I'm kicking up stones without you
Can't pick up the phone without you
I'm a little bit lost without you
without you

Hey, I know there are somethings we need to talk about
But I can’t stay, so let me hold you for a little longer now

we will we will rock you rock you

i can feel the pull begin
feel my conscience wearing thin
and my skin, it will start
to break up and fall apart

eden 佢tour係咪嚟香港? 記得見到有但而家check網站又冇

but the changing of winds, and the way waters flow
life is short as the falling of snow
oh, what i wouldn't give for just a moment to hold
yeah i live for this feeling, this everglow.

Nobody said it was easy
Oh it's such a shame for us to part
Nobody said it was easy
No one ever said it would be so hard
I'm going back to the start

Never gonna give you up

This summer's gonna hurt like a motherfucker
Fucker

move bitch get out the way

I might only have one match but I can make it explosion

估唔到連登都有人聽eden
唔知喎..... 佢啲tour唔係通常喺歐美咩?

there's a party in my head and no one is invited

I love you for a thousand years

Honesty is such a lonely word
Everyone is so untrue
Honesty is hardly ever heard
And mostly what I need from you

If I could be with you tonight
I would sing you to sleep
Never let them take the light behind your eyes
I'll fail and lose this fight
Never fade in the dark
Just remember you will always burn as bright

And then one day you find ten years have got behind you.
No one told you when to run, you missed the starting gun.

standing in front of you saying Im sorry for that night
and I go back to December all the time

We're smiling but we're close to tears,
Even after all these years,
We just now got the feeling that we're meeting for the first time

I'm still breathing, I'm still breathing
I'm still breathing, I'm still breathing
I'm alive
I'm alive
I'm alive
I'm alive

Cause if one day you wake up and find that you’re missing me

Can't go back can't erase
baby your smiling face
i can think of nothing else but you, suddenly

Why do i love you?dont even want to

屎係黃色既

You look perfect tonight

Old MACDONALD had a farm E-I-E-I-O

係呀 不過硬係記得好似有hong kong
同埋佢係irish mix香港

I'm just a creep in a t-shirt, jeans, I don't fucking care
屌你班友post成段當一句

fuck u fuck u fuck u very muchhh

Why does she make sure to be so immature about these things,
I don't want you to change around it
In some time this love will end and all will be forgotten
Then here someday we will laugh about it
And you say that it's alright
And I know that it's a lie
From the black in your eyes

-Birdy

我係聽左佢幾首歌，跟住起底先知佢係mix，仲要係靚仔
希望佢遲啲會嚟香港啦

Fuck all night and party ~~ all day

I can’t take my eyes off you

根本人生贏家嚟 又靚仔又有才華
佢嚟香港我九秒九狗衝

But real love
Is never a waste of time

They say only the good die young
That just ain't right
Cause we're having too much fun

What’s in your head, in your head, zombie

I try to look alive because there’s nothing like
Holding your head up high when you are dead inside

He said, one day you'll leave this world behind
So live a life you will remember
My father told me when I was just a child
These are the nights that never die
My father told me

好羨慕佢...... 公平咩

A rhapsody for you and me
And every melody is timeless

Take your hands off your neck and hold on to the ghost of my body
You know that good lives make bad stories, you can text me
When punching mattresses gets old
Don't think it'll always be this way
Not comforted by anything I say
We were wrecks before we crashed into each other

Let me forget,All of the hate, All of the sadness

So go and think about whatever you need to think about
Go on and dream about whatever you need to dream about
And come back to me when you know just how you feel, you feel
I can feel, I can feel you near me, even though you're far away
I can feel, I can feel you baby, why

You can checkout anytime you like
But you can never leave

Chester!!!!!
人生遺憾就係冇去過LP live

But I wonder, where were you?
When I was at my worst
Down on my knees
And you said you had my back
So I wonder, where were you?
All the roads you took came back to me
So I'm following the map that leads to you

Btw
而家Maroon5 真係好垃圾

I’m so ugly, that’s okay ‘cause so are you

The hardest part is letting go of your dream

And everything under the sun is in tune
But the sun is eclipsed by the moon

I'll be your gravity, you be my oxygen.

Bring Me The Horizon - Follow You

Where'd you wanna go? How much you wanna risk?

Never gonna know if you never even try

Have you ever loved someone so much, you'd give an arm for?
Not the expression, no, literally give an arm for?

So what we get drunk?
So what we smoke weed?
We’re just having fun
We don’t care who sees
So what we go out?
That’s how its supposed to be
Living young and wild and free

You could be my favourite faded fantasy
I’ve hung my happiness upon what it all could be

佢有首I don’t want to change you
都好正

Oh, and I don't want to change you
I don't want to change you,
I don't want to change your mind
I just came across a manger
Out among the danger
Somewhere in a stranger's eye

Even though I haven't seen you in years,
Yours is a funeral I'd fly to from anywhere.

When I’m gone係第一首rap歌背晒歌詞可以緊住rap 聽到喊

Oh, our lives don’t collide, I’m aware of this

I blinked to see polite ghosts fading quickly

Half Asleep - School of Seven Bells

You make my heart shake, bend and break, but I can't turn away, you are driving me wild.
超超鍾意呢段bridge!!!

Take this sinking boat and point it home
We’ve still got time

Everytime I see you all the rays of the sun
Are streaming through the waves in your hair
And every star in the sky
Is taking aim at your eyes like a spotlight

Am I just some chick
you placed beside you
to take somebody's place?
When you turn around
can you recognize my face?

but are we all lost stars try'in to light up the dark?

I thought I saw you out there crying

Light will guide you home
And ignite your bones

啲歌詞真係好靚, 唔知點形容

Just something i can turn to
Some body i can kiss
Oh I want something just like this

心聲 想有野令我全心投入
亦想有個人同我結婚 穩穩定定互相扶持過一世

勁有意境 加埋我Adam Levine把聲勁完美

有冇聽過女版, 都好正

The things are reminding me of you

Only know you love her when you let her go

All this time you were pretending,
so much for my happy ending.

In my life,
Why do I give valuable time
To people who don't care if I live or die

Heaven knows I am miserable now - The Smiths

I wear black on the outside
'Cause black is how I feel on the inside

Unloveable - The Smiths

And then one day you'll find, ten years have got behind you, no one told you when to run, you'll miss the starting gun

But I'm a creep I'm a weirdo

I had a dream, we were back to seventeen.

「You guided me through rain and shine
I hope you noticed
I pray we meet again 'cause I won't feel so lonely
I gave my life to you
You made my dreams come true
A whole new world has just begun」

i still care do you still care

You lil dumb ass bitch I ain’t Fucking with you

Shawty had them Apple Bottom jeans
Boots with the fur